［突然］發現醫院藍絲連儂牆係由ISS所貼

有同事早返工見到 ISS 貼
「黑醫罷工xxxxxx」

大家小心班ISS

影低佢直接send去佢公司/上司度啦

呢班人無人會保佢，炒硬

行走左tim 屌
下次見到影9佢

好似係外判撚
果然愈低人工愈藍絲

班冚家產字都唔多隻
日撚日屌學生讀屎片
上次係更衣室頂唔順叫佢收皮

大部份都係新移民啦
咁愛國就咪撚落香港搵著數啦